邊個再話蔬菜可以通便，我一定笑柒佢

琴日食咗成盒意粉，今朝肚痛瀉撚曬 ，種感覺爽過打飛機

[url][/url]
我決定以後去唔倒廁所就靠佢

便秘人士的福音

盒野壞左咋

你個野壞左呀

樓豬昨日淨係食咗意粉?

瘋狂食肉醬意粉